兄弟爬山，唔係割蓆，但要檢討

我係P牌，亦係廢中C9，以下講嘅就算唔同意，但只係想兄弟之間一齊行落去，唔係想搞分化：
見到前線同冷氣軍師互D，成日分晒前線同後方，係好心痛！
其實大家都喺場裡面，只係位置唔同，
前線要尊重，好值得尊敬，希望您哋都畀啲啲時間，聽下冷氣軍師進言，
因為冷氣軍師睇到嘅，就係一般市民透過唔同渠道都睇到嘅資訊或影像，
但冷氣軍師係兄弟，一定會比一般人仆心仆命，睇更多更廣，
同埋諗某啲場面喺媒體出現，會對民心帶嚟乜嘢衝擊。
811令我好L㷫，所以梗明白會有情緒，但我哋無論企前企後，都唔好先D或鬧係鬼，
試下唔同角度去參考下，因我哋都愛香港，愛自由，要一齊加油！

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

幫推

不分化唔代表不檢討